其實我哋睇完美女廚房除咗笑之餘係咪應該有所反思

除咗唔尊重同浪費食材之餘，引證咗香港太多數後生一輩所謂既靚女 甚至係女性 其實都係唔識煮野食

未知各位男士係揀你既另一半同時 係咪已經有心理準備結左婚之後食狗糧呢

女士們係咪又應該係時候進修下廚藝 做一個入得廚房 出得廳堂既妻子呢

有女先算

如果條女炒飯落粒m&m落去

反思係條女擺明唔識煮野食
唯有餐餐出街食
但你唔係諗住AA制呀？！
同埋家用照俾

有無諗過男人自己進修下廚藝
講到女人應份咁

應該問條女收家用

屌 反思吓點解有個垃圾台浪費大氣電波播埋啲爛閪節目仲好啦

唔識煮仲好撚自豪咁
連一啲自理能力都無

咩意思 做乜春？

我識既結左婚既人當中有多過一半都係老公煮飯
另外果一半係老爺/奶奶煮，條女負責切下菜咁

我結左婚都係我煮多 自細鐘意煮野食
人地煮唔啱口味 間中食就ok
老婆做晒其他家務